★PS5? 將對危害中國國家主權、安全和發展利益的外國企業，採取相應措施

在北京，商務部發布「不可靠實體清單」規定，將對危害中國國家主權、安全和發展利益的外國企業，採取相應措施，即時生效。

根據規定，中國將禁止被列為不可靠實體的外國公司，在中國從事進出口活動及投資。

清單又鎖定違反正常市場交易、中斷與中國公司正常交易，或對中國公司採取歧視性措施的外國企業、組織或個人。

呢班炒狗全部送中

清單又鎖定違反正常市場交易、中斷與中國公司正常交易，或對中國公司採取歧視性措施的外國企業、組織或個人。

岩岩先至索尼罪大滔天, 唔供零件比支為 ...